非洲好多小朋友想食都無得食 所以我哋要珍惜食物

好多人想返工都無得返 所以我哋要珍惜份工
向現實低頭 學會愛上工作
全心全意投入工作 將一切獻俾公司
公司好 即係我好
感恩聽日又有工開

No gif 0/10

Pic? Gif? Invention?

Gif?

10年前非洲就話啫

我食唔食，非洲都無得食

Agree

句嘢我都係10年前聽

好多人想柯屎都無得轲 所以我哋要珍惜嚿屎
向便便低頭 學會愛上柯屎
全心全意投入柯屎 將一切獻俾廁所
廁所好 即係我好
感恩聽日又有屎柯

gif?

好多人想quit都無得quit

洗乾淨啲個廁所啦LM狗

樓主未食藥？

團長：
打工仔的生命是毫無意義嗎？
不，不對！為我們賦予生存意義的是公司，就讓我們獻出心臟吧！

我愛你 唯有飲者老其母

你做乜。